S10Lite 出唔出得過?

本身用緊iphone 7+ 同 S9
部7+ 就一早壞左鏡頭, 本身諗用忍到佢再出返有touch id 嘅新機就換, 但今次 SE 電太細（我唔係長坐office )
點之琴日做野個陣跌埋S9
而家諗住出部S10Lite 頂到 apple 出部大電有指紋解鎖嘅機
唔知部S10 Lite 有冇伏 出唔出得過

直接上S20算啦

出

唔

過

android 買細機嘅話
電嘅問題應該幾難搞
覺得起碼都s10+先叫夠用一日

s10 lite 係細機？

啱啱google 睇 柒咗 我認

s20咪得

有咖喱味